[直播推到完場] 20:00 球會友誼賽 - 傑志(香港) vs 熱刺(英格蘭)

熱刺facebook live

預計正選

熱刺訪港名單

18:40
熱刺大軍已抵達大球場，隊巴到場時未見有警方護送，已順利進入場內。

左傑志, 右熱刺

1 王振鵬 [GK]
2 列斯奧
3 丹尼
5 艾里奧
7 費蘭度
11 辛祖
12 盧均宜 [C]
16 林恩許
19 黃洋
20 林柱機
32 華杜斯

23 郭劍橋 [GK]
8 艾力士
9 盧卡斯
10 林嘉緯
17 羅勳奴
21 唐建文
22 溫俊
33 沈國強

1 洛里斯 [C] [GK]
2 基爾獲加
4 艾達韋列特
7 孫興慜
9 雲遜贊臣
14 尼高杜
17 穆沙施素高
23 基斯甸艾歷臣
26 奇雲雲馬
33 賓戴維斯
44 尼斯利亞克

13 禾姆 [GK]
30 包盧比斯 [GK]
5 維頓漢
10 哈利簡尼
12 雲耶馬
15 艾歷迪亞
16 捷比亞
20 迪利阿里
46 勞基艾莫斯
47 威廉米拿
50 加西亞史達寧

傑志

王振鵬
黃洋 艾里奧 列斯奧
盧均宜 林柱機 華杜斯 丹尼
林恩許 辛祖 費蘭度

熱刺唔識排

堅堅呢？

搵唔到live ge

傷左

twitter話fb有, 再等等

Facebook係咪要開波先有?

傑迷快D到啦

1 洛里斯 [C] [GK]
2 基爾獲加 4 艾達韋列特 26 奇雲雲馬 33 賓戴維斯
17 穆沙施素高 23 基斯甸艾歷臣 44 尼斯利亞克 14 尼高杜
9 雲遜贊臣 7 孫興慜

艾力士會唔會入波

盧均宜 享受比賽

係邊度睇正選陣容？

球證

in selected territories

獎門人

電視有冇直播?

No

hk冇就vpn

香港搞外隊比賽無香港台直播真係世界級

熱狗半隊正選

b.davies變左rose

Rose
Davies呀

竟然超過一半正選 比哂面

傑志應該比人炒567

熱狗應該hea踢啦

七公傑志頂實呀！

🇨🇦林柱機 🇧🇷辛祖 🇦🇺林恩許
🇧🇷費蘭度 🇨🇳黃洋 🇭🇺華杜斯 🇭🇰盧均宜
🇪🇸丹尼 🇧🇷艾里奧 🇪🇸列斯奧
🇨🇳王振鵬

睇官方排法只係孫興民左翼喎

龍虎們要踢七人賽

後面阿伯係咁話當年 好撚煩

有冇link

羅勳奴 唔係走左啦咩

c素高終於有正選

林志堅 ？？

李毅凱後備都無

因為友賽傷人？？？

足總叫人留意傑志fb

成隊得一個都唔知係咪香港人嘅亞洲人
都唔知係咪特登留一個係到當成隊都本地波

條友仲要叫son

朱蛇逼害 仲想睇佢vs李佳芯

葦如fb話有utube直播
佢拍ricky

葦如同Ricky講傑志對熱刺

魯眼芬花

陳葦如好波!!!

Link?

一開fb就見到你兩個like左

go fb search 陳葦如喇

傑志shop好多人
不過熱刺shop仲多人

link未出呀
我諗應該開波前5分鐘左右

葦如fb必須set notification

like人唔多一出就見到

你fb長on分身？

分亦正時正亦分

一有youtube就去youtube

聽到葦如把聲

聽收音機

有畫面了

有葦如把聲了

5年前阿記最貴賣到880扯紅旗

一陣會唔會up錯名傑刺熱志

好似做埋專用分牌, 正

阿狗多球迷

有youtube live?

香港25度
冇倫敦咁熱

五件竟然用三等球證吹

屌 今日我先up錯黎

最多25000人

歐洲熱都舒服過香港
香港又濕又熱

影唔到五件同三等球證世紀握手

垃圾熱狗無人睇

一隊四大雞胸
一隊三冠王
高下立見

屌出盧12

唐文

聽到葦如講就好似睇緊港隊咁

打左兩個Alex

沈國強上次落場係幾時

熱狗個施素高 今季出左幾多場?

驚球證唔到氣

朱蛇out!!!!

其實以前634都係ricky葦如大鳩魚講港甲

youtube link? fb live lag

其實搞呢啲比賽有咩意義

廢老有冇起身

12m

有咩電視播?

仲有fm貝

Kitchee FB live

亞視

今次有冇阿叔食緊飯盒

其實on dog cc應該要搵葦如講啦

aia簽約時講到明要係香港踢番場friendly當宣傳

含 鳩如

比得起先得架

昅鬼妺啦 食飯盒

個波彈到

大鳩如定大鳩頭

自己揀

勞高
史必
基奧
洛神
嘉樂
is watching

聽到南美聰講就好似睇緊英超咁

得fb link?

個撚個企晒起身，阻住晒

唉 唔講啦

施素高

Kc屌打

葦如!!!!!!!!!!!!!

刷角機

屌 有bong一定好好多
盧12

傑志件新衫真心柒
唔轉好過

贊臣

未返香港？

搶佢搶佢搶佢搶佢搶佢搶佢

佢老豆重病

佐迪呢

家人有事返唔到
家中獨子盡孝

例牌kc入先 再俾大抄

講波佬黎講, 呢個組合算好熟本地+外國波

起碼無講錯名

有冇人打wenger out

多人過psg果次wor

本地波最好一定係葦如 同丹尼爾
聽起上黎好舒服

南美聰
搵南區教練講傑志

有人著比利連入去睇

辛祖上力mode

仲有阿邦都得

葦如把聲都幾正

岩岩完季唔係黎妹麻
Psg hea到

V32

又係時候估均宜過到幾多次三閘線

熱犬快d 畀人大炒

psg line up睇到都唔多開胃

靚轉身

華度斯啲高波真係好靚

均宜抄7爺

鳩宜屌

享受

ky呢吓ok喎

當自己柒哥咩

今埸walker 最後一場

傑志猜到

英超完季即飛黎香港
6月仲要踢國際賽
球員心諗真係屌老母

去邊隊

去邊

youtube直播最好其實

曼城

當年bale又係黎完香港就去皇馬

好似傳去鏝

英超>>>>>>>>法甲

#KimOut

費7對walker 好睇

打卡kim

打卡時間

Kim

熱狗又踢人

熱狗精神

係喎 沙巴列達同沙格拿走人

俾費7咁樣撚法會唔會要退貨

差能D
叫能到..

痴線

helio
今日唔反了

廣州富力

傑志踢十分鐘已經抖哂大氣

好想睇大肉腸雲耶馬撞死傑志班人

假鬼隊禁住真鬼打好波

差啲入吖

雖然熱刺得半隊真選加未認真踢
但係傑志完全唔失禮

碌鳩民OFFSIDE

?

亞冠有希望

完場死落去比人射龜啦廢金

onside原來

香港旁證

誤判

主場雞

咁樣拍法幾時會冇氣

黑哨!!!迫害我熱!!!

呢11人得半隊踢得

true,

啲FB LIVE球迷勁種族歧視

場波好快

btw recio下季係咪無得打亞冠？未夠1年

施素高出黎倒米

幾好睇

有撚黑哨咩
盲人踩中你會唔會叫佢行路戴眼呀

14c

呢句真

認真，註Matt 好過Lucas

呢場幾好睇

傑志好快無氣

大力神真係勁

瘋狂左路直線

碌鳩民1:0

Son

0-1

世界級

son!

son

仔

輕鬆

當兵民 1:0

七公好波!!

香港如果對南韓真係大獲

列斯奧

son好波

DLLM死泡狗

oppa靚波

唔洗son 都炒你喇

好廢傑志

咁有冇son都大獲架啦

剩係kleague球員都456啦

MK聰係咪LIKE左我話KIM OUT

踢完沖個涼又落老蘭屌女

唔廢啦講真

泡狗完場落老蘭應該可以食晒成條街嘅女

冇son,南韓輸支那 1:0

踢法上香港好驚, 不停闖

K League表示傑志都贏唔撚到 Sor

yes

son超導朴智星 認唔認同

逼害我熱

算係咁 個形勢好過英超唔少球隊

英超球證有隨隊？

應該已經3-0

有攻勢仲想點

Goal3大法
中國0:0香港
香港1:0南韓

過左好耐啦

算少過候城is ok

冇12碼
傑志支哨

伍健說：「這面紅牌完全沒有爭議性，即使是3等裁判也一定會吹罰！」

goal

0-2

2:0

實力可能係
但差未攞英超/歐聯冠軍

大炒lu

2:0 辣殺

完全冇得打

其實好難比

工兵同前場

789

番去當兵啦

456了

香港主場成堆熱狗波衫

幾時換走均宜

享受唔mark 人

享受比賽真係享受比賽

算啦又唔係港隊

456

踢法同功能都唔同 冇咩比較嘅意義
如果講對球隊嘅重要性 我覺得son未超越到
始終朴智星算係近呢十年球壇數一數二嘅大賽球員

香港球迷係咪世界上唯一唔捧本地球隊既人

之前對巨根廷咪又係個個著巨根廷波衫

又係廖國文

Hi

華湯根心諗：好彩唔洗落場又奶鑊甘

7：0 not a problem

成日凝住對HK

熱狗出咁既陣,半場冇4粒都交代唔到啦

旁術：下年會唔會進一步拎第一
但係下季熱狗38場作客 難d喎

主席你好

揾多d 打開快節奏既球隊幫下香港球隊/香港隊練波

on9 左邊有人都唔比

早幾年，香港對日本果場外圍賽
成個場都係漢奸

卡尼阿里都未出，出左半場456

岩鏡頭底有個幾似金正恩

龍都唔中就一定冇機會

星mark死派路嗰場

不過son波底真係好好

SON好勤力

有球俾人護空門

可惜係均宜

享受好慢

出巴禾都贏

Wingback 唔似wingback

無記錯 派路之後接受訪問係講到明uncomfortable

唐文換均宜好嘛？

想知啲人見成隊傑狗得咁少香港人踢會點諗

下年亞冠都係佢打老正架啦

唐文/享受 大家揀出邊個

唐文好好多啦而家

有5個香港人差唔多半隊
點樣少香港人

好多人牆

我諗son 既定位係去做 top 10 winger 啦
今季英超佢入成14,5 球
唔係好多 winger 做到

有人好注重華人架

Tong man

但lo12係老屎忽 永續正選

son都走到幾後

recio應該可以再借走, 跌watt徵兆似足大豪

傑志fb：1.4萬
熱刺fb : 1.3萬

英超如果唔係一定要你有英人
我諗有啲隊一個都無

平時唔睇開香港波個啲人點會知啲入籍兵係香港人

對面好撚多英格蘭人咩

lloris 好型

洛里斯笑騎騎：作客都有咁多掌聲

換龍門串過馬撚

車同曼城都已經少啦

佢地要全華班 支超都唔敢搞啦

想知啲人見成隊熱狗得咁少英國人踢會點諗

要講幾多次唔可以攞外國波同亞洲波比
條例都唔同

點解唔換vorm

前幾年紐 好似一堆法國兵
其實唔欣賞本地足球都唔洗盲踩

練兵mode

慳返啖氣

Vorm好耐冇見過佢踢

點比較呀...位置唔同
講成就無park 咁高
國家隊作用更加無得比

on9 sandro

班人種族歧視到

膠鵬

Park 有英超，有r聯
Son 算把啦

費7今日俾獲加搞到冇表現

不停overlap

講成就點都輸比park
能力就唔同位置無得比

冇得屈身體

妹祖對住獲加真係被屌打

80年代尾就係咁搞一搞死左香港球市 佢地要全華班就去返業餘 依家支超話要出3個u23都屌晒老母 球迷都係咁話會跟返香港以前咁

咁跑法傑志下半場應該無氣追

接實

真係註Matt 好過

如果三林可以踼亞洲賽
傑志踼小組應該有D作為

速度都冇得屈

Walker 太勁

得盧均宜一個香港人

黃振鵬練習賽

林柱機假9有咩用?

練定啱架喇

Jenssen 都可以屌打傑志後防

你on9架

傑志做乜唔擺d牛奶仔落後備 出黎踢十幾分鐘都好啦 雖然聽日要打citibank7人波

No live?

佢身價等如幾隊傑志

walker快撚到

10隊左右喇

-FB

獲加告別賽

打fifa咁打

垃圾大中華沙文

傑志fb有

岩呀 成隊傑志一定得盧均宜入到港隊啦

鳩宜比人弱點進攻
垃圾

好似開始攰

傑成班幼幼去晒邊

膠鵬今日上哂身

7人賽

妹

Walker走去邊

笑左, 2個完全唔同既制度做比較

大機會去鏝

但我又覺得5件話佢自己青訓之父咁出多幾件後生嘅都好應份

true

傑志算係咁

華度斯好好J

鏝放左兩隻右閘

你覺得一隊波應該有幾多冇特護既球員係正選?

丹尼

卡巴都放左
下年繼續巴禾

華度斯頂得住
盧均宜享受比賽

如果要個聯賽質素高不如冇外援限制

咁快手換左大力臣波衫

出唐文啦好嘛

差d聾呀屌你老母

屌你老母冇啦啦咁大聲

傑志好撚勁呀 dllm

岩先見到獌迷

d人仲j佢踢港隊

唔見車迷既 去左邊呀

on 99

熱狗成場圖書館
好彩坐係成班傑歐查屎果度

岩岩泡菜仔入完波見到個熱狗fans係到fing獎牌
想問熱狗贏左咩盃

傑志真係幾掂

好有基佬嘅感覺

最多4個

未來

泡狗拎波好大聲

贏左傑志應該有盃仔拎下

賽馬會傑志中心挑戰盃

成班熱刺忽然球迷

how much is it?

施素高垃圾到仆街

有冇拳王腰帶？

收到風arli賽後會獲頒

排隊同傑志盃影相

傑志好過hull

可以踢英超/冠了

感動嘅係未來熱終於有得捧盃

費球皇會轉會英超

唔係熱狗粉絲都覺得開心

成班平時冇留意香港波既仆街連邊個係香港人都唔撚知就柒少陣當幫忙啦

施素高果然係英超第一水貨

華度斯>>>>>施素高

想問下熱刺有幾多個英國人

D人著呀狗 車路士波衫入場睇熱刺 係咪ON9架

kane,alli,dier,walker,rose

用全華班做例子位師兄是否智障

佢講乜鳩

華度斯真係值回票價 踼呢啲波都保持到高水準

冇video live...

kane係咪唔落場

有無換人資料？

嗱呢個就係雲耶馬嘅女朋友

岩先條大波妹著間條衫好正

施素高極辣殺
紐記真係多䲪謝哂

熱狗下半場

錢已袋

山蛇和哥 都係講返場波先啦

之前種有傳佢sell自己去皇馬

國家隊

費7冇右腳

Av緯

終於唔洗對住walker

有入球未

燈

費7生番哂

圖？

出盧卡斯ok

話哂西甲嗰陣嘅中遊輪換球員
防守能力唔會差

av changed who?

我都唔明點解AV緯成日踢後備

華度斯

盧12

邊個係Charles Lam?

chatroom低質到嚇死人

班忽然球迷可以高質得去邊

呢個係港超獎盃

唔好zoom screen
好膠d 留言

一早熄左喇

做乜鳩

In 定 out 啊？

點解我覺得傑志好似都有d還擊之力既

Out
阿妓嚟

鵬

Ali

鵬上哂身

鵬哥精彩

鵬想拎英超best 11

收到風普捷天奴完場去搵55555問價買膠鵬

終於成材
下年亞冠靠佢

5pics:契仔唔賣得

一讚就仆街架啦

PANG!

熱刺迷快唱arsene wenger we want you to stay

要不是有膠鵬

打下風波我無乜點擔心過

係傑志勁定係熱刺Hea
竟然仲未456

av 可以俾到波下

又換龍

傑志>侯城

留名睇av射入世界波+外隊之神艾力士入一球
迫和熱刺

Alex

艾力士

V32 俾嗰下

Please stay

熱刺

傑志>李城>侯城
總括:傑志>英超冠軍

膠鵬 > 輸咪膠

竟然唔換享受

半場換走咗啦

一早換走左

Sor

贊臣廢到

費南度屌曬鬼

費蘭度

華杜斯踢英超都得

史達零

就黎出Kane

費7幾時入籍？
一定好過畫家

kane踢唔踢到10mins

有15mins已經偷笑

鵬哥

鵬!!!!

熱刺放水放到

黃振鵬真係好集中

唔出仲搞笑

咁就真係神級free rider

alex

咁都唔入

單刀起唔到腳

Alex傷完真係唔多掂

岩岩傷好爆發力差左

屌比盧卡斯踢啦

溫俊終於有得踢

盧卡斯借黎又唔出

alex又打回原形

艾力士單刀都射唔到

70 分鐘都唔換, 想點

邊撚度俊有得踢

溫俊
今季第一次上陣

嘉緯

Av d pass

盧卡古入左啦

魯芬仲未雞

出魯芬都唔出魯卡斯

盧卡斯波都追唔到喇
超磅10幾磅呀

賀歲波

盧卡斯10分鐘喇我諗

成季冇比賽過

都唔知簽黎做乜

認真踢真係789球
不過都無咩誘因要屠人啦

kane

出kane屠人了

要target man嘛
香港波冇咩呀

定位係代魯芬

睇AV就好似睇緊SILVA咁

finally 踢15分鐘

終於出kane

定係 for 尻斬

施華踢法似av

睇膠鵬就好似睇joe hart咁

跪皮

av真心勁

大家係咪睇緊同一場波
就算熱認真踢都唔會789啦

要456

睇vadocz就好似睇緊xhaka咁

辣殺

Vadocz>xhaka

789就唔會既
456啦

av+華佬

盧比度著嬲

超過27000

av 好堅

你都幾撚好笑架喎

av值得正選

HI

費蘭度好狼

如果場場後備真係晒左

Tripper無打底

激突

現場27000人
傑志fb20000人
熱刺fb12000人

大碌鳩

trippier是咪扯旗

廢撚度開波做乜鳩

巨龍

查比亞睇中咗費7

準備屌女

alex快d屌返f7啦

搖撚準備

沈國強

友誼賽專員 溫俊 沈國強

沈國強終於有得踢

好想幫查比亞含

你當傑志勁過候城？

Gay

脆皮真係咁都foul

嘉緯啲分波真係幾有功架
不過睇得出熱刺當練波咁練 出左3成力都唔知有無

係呀朱基

比亞洲賽專員更慘

比你都會啦，今季英超咁撚難踢仲要踢完即黎

肥過月巴

查比亞激突都得只係得咁短

同查維斯鬥撞

true
好hea

肥普出左咁多球星都算係咁啦

米路：迪天奴2.0

我比佢夾腸

Cap

kane 3-0

Kane

沈國強當自己美斯咩

kane goal

你想佢唔想1

一出就入

輕鬆到

呢啲俾波級數高到

其實佢有咩用

Kane比得好靚

比假奶撚

呢球唔關佢事啦

亞冠專員

又差d

可以打港隊正選了

差d

暫時勁過中國輝

快d出陳7

傑志聰頭

lo12 下季可以做後備

Lucas

比佢踢90分鐘咪45-0

如果方向對熱刺，會輸幾多球

盧12,應該話亞冠唔洗出 唐文頂佢

Read

呢個就真係會789

其實大埔可以唸下佢
踼法同技述幾岩

鵬啲肌肉

kane差D

唔係跟哈利列納咩

唐文點都好過金井好多

啲射波炮彈咁仲飄

咁獨食又浪射因住俾堅蛇拉去打中堅

你要我定佢

kim:我唔認同你咁講

之後黑你面

你係我朗

lucas

勁

1-3

執雞

Lucas 入波

找數

av好勁

盧卡斯

召喚binc勤

含啦

3-1 完美ending

含未

om

binc

push

呢球唔算關lucas 事

會員比D掌聲自己記得夾腸

用個肚夾

vorm

係我嗌唔係你嗌呀

新Nugent

AV可否不要老

是咪有位會然要含撚

禾姆蒲完腳軟

Cambridge

1-4

4:1

on9

ster g

一加快就4-1

橙

Cambridge on99

咁樣封

劍橋有冇掂過波

次次聽史達令 以為係鏝果個

一撳制即刻入

希望傑志有得著亞冠可以進一步

遲d英超出埋佢 玩死大哥魚

好過候城

No la
代魯芬個位

sure,入熱刺波

如果東方會失幾多粒

唔好意思 呢個係...

無佢亞冠外邊個搏角球返黎

咁都要抽下侯城

盧卡斯fit

AV

傑志亞冠需要一個高中鋒或搶點型前鋒

fat

40多碼

人人鳩射番球

個sterling真係唔錯

true
都入波

後防一定優先

prepare hk sevens 不了

ho ball

Lucas 真係唔fit

傑志邊有錢買新衫

大炒一場

肚腩

AV緯今日係咪食左春藥 勁到痴線

下年香港仲有亞冠打？

有

傑志真係港足之光

膠鵬先食左春藥

不嬲都勁

今場一個飛鏟都無，好失望

含撚未

阿里冇打人，失望

521呢?

快啲含

狗德落地獄

yennie呢

踢到成個大力神咁

掃桿浦法比加斯

聯賽繼續坐後備

Cut左？

準備老蘭做第一身直擊

冇 播緊伍件狗德個西樣

Bye bye都冇就cut左？

啲球員想快啲走 落老蘭

都有成28000 人睇熱...
好撚多忽然球迷
平時出街未見過有人著熱波衫

根本溫俊本時就可以後備入替黃洋
踢得幾好

可惜av年紀大了 冇得睇咁多

港板法比

踢得幾好

請好好珍惜

叫傑志班球員上台淨係同班撚人握手做乜鳩

個盃細到

朱基

好過冇人入場先啦，人地比錢支持下你又不滿

個飛機杯咁細既

虐老

飛機杯

狗德影鳩人

柒到唔敢睇

熱刺終於拿盃啦

傑志完成賀回歸頭炮

咁開心

又播we are the champion
足腫有冇第二首

SON原來係ON9仔

捧杯果下

學好英文先啦

Son係咪當自己番左泡菜國

son=保辛華

唔係阿曼利，氣氛聽聲已經算好，上次psg果次電視睇，成場靜蠅蠅，好恐怖。

自high

個盃咁細會唔會漏左係更衣室架

列斯奧完全屌打艾里奧

son應該會拎左返韓國

AV幾好波....

華杜斯

世界級

有睇開波既撞正有英超球隊黎 就算唔係熱刺fans去睇下都好正常姐

true,金里奧好廢

其實av勁fit，唔明點解朱蛇下半季完全唔出

用波勁過大部分外援

防守出其它勁d 好似係

冇人睇又屌冇人睇 多人入場又話人忽然